一人一分算唔算同市光榮？

有分落袋咪好囉
和和氣氣嘛